人仔續約 用緊12gb/月 想提前續20gb-無限

留tg報價
淨係要續約

香港寬頻上台優惠
用優惠碼登記以下手機/寬頻計劃, 仲可以額外拎高達$100鴻福堂禮券。

熱門手機plan:
(1) $68起, 4G限速21Mbps, 3GB+2GB(帶號碼轉台), 之後仲可以最高128kbps繼續上網
(2) $128起, 4.5G全速6GB
(3) $198起, 4.5G全速12GB
以上(1-3)計劃送$1,000賬額回贈

(4) $160, 4.5G 全速12GB, 另包1GB大灣區(中國內地及澳門)漫遊數據
(5) $190, 4.5G全速20GB + FUP(C)無限數據, 另包2GB大灣區(中國內地及澳門)漫遊數據
以上(4-5)計劃帶號碼轉台可免行政費

計劃另包括:
- myTV Super App
- 連10日香港寬頻 Wi-Fi 蛋全球任用

優惠期至2019-03-31。優惠只適用於指定住宅地址及安裝服務之地址於登記前120日內未曾使用香港寬頻之寬頻服務。以上計劃受條款及細則約束，詳情未能盡錄，
WhatsApp: 35620303

連登冇人管啦係咪